---
layout: post
category: blog
title: Dalam Satu Tahun Mengemban Kewajiban
date: '2013-07-29 07:34:00'
tags:
- personal
---

> <p align="center">Kita adalah satu, kita adalah sama. Satukan semangat kita, layaknya serangkaian rantai baja.</p>

Ini merupakan postingan lanjutan dari tulisan yang dibuat satu tahun yang lalu dengan judul [Menjemput Agustus dengan Amanah](/2012/07/31/menjemput-agustus-dengan-amanah/). Rasanya sedikit bagaimana gitu, "Eh, ternyata sudah satu tahun berlalu, cepat, singkat, padat namun banyak sekali kejadian-kejadian, momen serta pengalaman."

Lega rasanya menanggalkan satu kewajiban yang diberikan satu tahun lalu, meskipun mungkin dalam satu tahun ini saya banyak sekali  melalukan kesalahan, banyak sekali menyakiti hati, dan banyak sekali memberikan contoh yang kurang baik, saya meminta maaf yang sebesar-besarnya. Semoga dalam satu  tahun kedepan akan jauh lebih baik dari pada hari ini. aamiin ..
